大家練定英文未，聽日世界三文治日

subway買一送一

this this this and this thank you
no no no
ok thank you

drink need add money??

食supway食到飽

香港subway無得用中文架咩

this this this this

有，但用中文係唔尊重佢地

錯啦

This this this this this av

係
this
this
all
takeaway

What 7 you say?

毒撚未食過subway
啲收銀員係外國人黎，佢地聽得明中文

唔記得打問號

聽唔明架所以最好講英文